趕時間仲買野的客人搞燥了我的老闆

既然趕時間仲要求咁多 又要換色 又問長問短
好在撞岩唔係我收佢 男人老狗要求多多
本來老細心情好好地 就係咁搞到其他同事之後受氣
Btw 我老闆同個同事都好慘

Anyway 我知我好唔專業 咁話客人
Btw服務業就是要受氣